聽日IT狗就真係WannaCry

屌你老味叫公司行GPO定時update ,又話老闆冇講過所有機要保持同一個版本費事唔兼容

聽日都唔知會唔會出事